有冇未玩過海洋公園個跳樓機？

我 有冇人同我一樣次次見到都唔敢玩

玩過
未玩過

細個本身好細膽，玩左次西九龍個過山車，跟住即係成晚面都青埋之後就唔敢玩，係有次on99幾年前跟左人去海洋公園玩過山車，跟住驚撚到狂嗌，跟住落返黎之後好似開左曉咁，乜都唔驚 ，即刻去隔離玩海盜船，跳樓機 但係去到小丑主題個邊玩就出事，有個遊戲係自轉,fing人出去咁樣，玩完個個之後成晚收左皮想嘔

之後再去玩過小丑個過山車，玩完又係暈暈地，因為係咁轉圈

所以結論係我淨係玩到跳樓機，玩唔到其他玩自轉/轉圈嘅野

記得幾年前五六點冇人係咁玩

其實唔係好驚，得第一下有少少離心力，之後就無乜嘢，基本上上去睇吓風景，如果講驚，新嗰個過山車重驚

自轉果個真心好撚正

比想像中矮好多

自轉玩過 玩到就嘔

最緊要係冇咩人排隊

以前見倒跳樓機好淆，不過玩完一次就覺得一d都唔刺激，我由細到大最驚都係海盜船

其實好多野都自轉
我講個自轉係好似細路都玩得，但離心力(in physics: inertia)好勁會fing你出去，我係咖啡杯都唔玩得，因為都係會暈

跟住越大越嚴重，望到個旋轉木馬機都feel到暈暈地
唔知係咪腎虧

投投投你老母

秘訣係: 9嗌，盡情嗌，由升個下開始嗌，唔好怕樣衰，嗌得大聲過d女就得

雷霆節拍呀嗎，表面平平無奇，上到去先知咁癡線

呀係呢個，玩完成晚暈到pk，想嘔又嘔唔出
好辛苦

基本上咩機都唔驚 淨係驚旋轉木馬 唔知點解坐上去好暈

次次玩完都袋底痛

講起雷霆節拍我有次同我個肥仔frd去玩 本身諗住應該都冇乜嘢 就佢坐入面 點知架嘢一開就知奶嘢喇 差啲俾佢壓到窒息

跌個下先正，袋底好空虛
唔識點形容
好似無左個春袋咁

同女坐一格是常識嘅

海盜船我都玩過 個離心都幾癲下
唔通下次可以挑戰下跳樓機

啲工作人員好似會叫肥嘅人坐出面㗎喎

我覺得似畀人揑住or似想飛出嚟

依個真係俾佢個樣呃到
睇落小兒科，一轉個陣勁到
玩完之後成晚頭痛
反而個小丑過山車好爽，玩左三次

比想像中冇咁驚

小學五年班第一次玩

玩過，廢
最驚都係等嗰陣時

果陣失戀自己去玩
將全部都玩過一次
乜都唔驚, 好平靜

雷霆節拍識玩一定係同女玩
一開始隔幾遠都好 最後一定逼埋去手貼手

玩過山車玩過幾次唔驚，跳樓機玩過一次驚到仆街唔敢再玩

有個洗衣機又係玩到想嘔

個名好似叫太空摩天輪？

渣ga

利申 玩咩機動遊戲都唔會扶

今年aia嘉年華新果個先得人驚，又高又快

玩過東華嘉年華 27層樓最港最高個個

升到一半個fd仲話點解仲未到既 海洋公園個個到左啦喎

其他全部唔驚但係一玩完海盜船可以準備個日咩都唔洗玩

Anger, 海洋公園全部機動遊戲都唔驚 除左海盜船

其實冇咩好驚 越礦飛車離心力仲大過跳樓機

其實最玩命係以前嘅太空摩天輪，依個直情係無安全帶靠用手扶兩邊

記得佢度門係廢到用繩加個勾勾住就算
細個玩過一次之後就冇再玩
又暈入面又逼

只玩過美帝國洛杉磯Knotts Berry Farm 個個

海洋公園乜都玩到, 淨係唔敢玩跳樓機

連續玩左四次
頂唔順

邊係啊，有個黑色波手柄lock住㗎

外面睇恐怖，玩多兩次只係覺得吹風。

以前有畏高 中學個陣秋遊去海洋公園
唔記得左係咪因爲成班女同學話玩 自己唔衰得
結果膽生毛上左去

其實最驚係上去個下同上到最高 睇住自己隻腳慢慢離開地面 上到最高如果垂直望落地下 真係勁恐怖
但我即刻將視線望去海 （記得有一面係對海）就覺得風景好靚

另外最驚就係倒數幾時會跌落去
但跌個下其實你唔會好驚 因為根本成個過程太快 你反應唔切 根本冇時間比你驚

結果玩完之後仲令我而家剋服左畏高

係 反而海盜船真係最得人驚 佢個隻keep住既離心力 真係

同意，落果下個離心力仲細過我部電話甩手飛出黎果下

最驚機動遊戲唔係離心力
係玩蝗蟈機動遊戲
分分鐘死，嗰種刺激
利申唔敢去玩，淨係玩過曬海洋公園嗰啲

從來未驚過
機動遊戲冷感
好多都係同坐小巴無乜分別 都係快D咁解
但係鬼屋就好撚驚
機動遊戲玩過世界好多個 講到好似好撚勁咁 坐上去都係無感覺

個跳樓機好廢 係fing黎fing去果個好玩

個po睇到我好暈

點解個個都驚海盗船 我反而玩完海盗船冇野 跳樓機同過山車玩完出哂事

其實唔係好驚
六年前玩嗰陣，我就覺得越礦飛車仲驚過其他機動遊戲

嗰個乜嘢洗衣機仲癡線，唔知仲喺唔喺度
右側冇密封圍欄，一跣腳挨向右側隨時變楊過

鐘意玩過山車但唔敢坐跳樓機

同感 只係覺得好大風
本身近視好深 除咗眼鏡咩都睇唔到
風景都冇得睇

玩過
最驚係上去停係度果陣姐

雷霆節拍我試過連玩4場 完全唔暈
反而過山車 我驚到叫晒救命 佢咪會係你玩緊果時影張相比你事後睇番既
次次我個樣都苦瓜乾咁
跳樓機呢世人淨係玩過海洋公園個兒童版
其他咪搞

唔知幾時完～好緊張～～～～
嘩！

最驚兒童王國個青蛙跳

明知d鬼係假既就唔會驚，最多都係突然有d野彈出黎嚇一嚇

玩到過山車唔敢玩跳樓機

除左海盜船咩都唔驚，海盜船真係好撚恐怖，啲仆街仔仲要專拉我坐最後嗰行，次次玩完面都青撚埋

玩過,但係屌你老母落完雨勁撚多飛蟻

玩過東華個個100m高跳樓機
甚麼都不怕了

真心越礦飛車恐怖過小丑
玩完小丑玩越礦搞到有陰影

越礦飛車架車好似好化學咁
坐上去真係好撚驚

同埋小丑架野會固定左你膀頭
但係越礦只會幫你固定隻腳

過山車得space mountain 係夠膽玩 因為周圍都黑晒睇唔到去到幾斜會無咁驚

跌果下唔驚 但好驚係上面等果種感覺
唔知佢幾時會跌 好煎熬

越慢嗰啲我先驚
纜車 摩天倫嗰啲
刺激既反而唔驚